勇武之鄉-將軍澳，一個充滿靈氣既地方

烈士們安息吧！